暖化撚入黎 （2）

明明香港春夏秋冬已經越嚟越唔明顯，天氣忽冷忽熱，北極冰都溶撚晒 都有人可以話係關全球暖化事